正式宣布 呢次運動有大台

香港黑警就係大台 煽動暴亂 混入人群 放火 擲磚
為既就係推翻政府 呃ot 計謀極深 請廣傳

自推